Данный шаблон изначально задумывался как попытка реализовать ЧА для телеграмма, но идея использовать aiogram оказалась слишком плохой, поэтому бущуие версии будут скорее всего на сырых адаптерах к Bot API телеграмма.
